(溫和派守城）警察心理攻防戰，分化

呢度唔係話點防止要自己友分化，我係諗吓點可以分化警察。講到尾你打工又係為錢，佢地都係為錢，警察雖然係一個集團，但少少認識香港政府制度嘅人都有聽過新制，舊制的分別，我地就係要分化佢地呢點。太長理論唔想睇，可以跳去最尾五段睇例子。

先旨聲明：以下係上帝唱聖詩發夢諗到 ，當中效果只有10分1已經係樂觀數字；但當有3萬警力，落場係前線，頂晒龍得1萬5人，分化到10%都少左1千5百人了。

昨日在政總西翼，企在係最前排，看見啲後生仔對警察嘅爭恨程度升級，（利申： 之前幾次運動都有同警察正面衝突）雙方其實都殺紅了眼。

尤其在對待階段，市民成日都高呼對面警察毅進仔，食屎狗，有胆就攻過來，但明明2點半嗰一刻仲係雙方佈防階段，我地不斷叫毅進仔，其實只會比利用。

毅進仔而投考警察的人，本來就其實係在20歲前，在普羅教育制度下，係不斷受到挫敗的一群（又頭盔先：有啲毅進仔係有其他方面如藝術的才能，不是指全部毅進是差勁的一群）。

而家佢地成為警察，正所謂水鬼升城隍，讀書唔成反而仲比其他中學同學搵到更多錢，有時唔洗做可以蛇王，遲啲仲有宿舍或置業津貼，已經成為中產或半個人生勝利組；偏偏你提返佢地嘅黑歷史，只會令佢地對我地市民更加仇恨。

而在場嘅白衫又會利用呢種情緒，去煽動同佢自己啲伙計講，「你睇吓對面嗰啲市民點鬧你，證明佢地係暴徒，等陣我地係為左正義而戰，你地粗暴對待市民係無做錯嘅。」

但其實好多中層都冇乜料，可能係年資，可能靠關係，可能靠擦鞋而上位可位，但係前面扑鳩我地嘅就係新制新仔，呢點就係佢地的內部矛盾。

所以講返重點，就係要分化佢地，方法好簡單，就係錢錢錢，我地就係要分化，唔係要感化到佢有良知（有良知一早唔做，辭左職喇）我地係令佢地衝出來都冇咁大力，唔係要感化佢地唔攪我地。

舉個例，每一隊人通常都係一小隊組成，如一個白衫帶20個左右藍衫，做得白衫好大機會係舊制，正所謂老屎忽，藍衫就係政府的新入制，係人工已經相差一大截，福利更加談不上。

簡單情況，見個白衫肥，就暗讚比啲藍衫聽佢咁fit，但居然要聽命於個老屎忽，令佢地當中有隔膜。

藍衫衝出來，就大叫又係白衫推你出來做，「糧又佢多，屎就你做，功就佢領」，我地都係打工仔，一聽呢句，點都會覺得唔公平，一定有同感，一定有共鳴。

如見個白衫串串貢，咪對住啲藍衫大叫個白衫串串貢，一定係靠擦鞋擦個位返來，你地藍衫就要出來打生打死，佢就un un 腳出糧。

再推而廣之，同個白衫衝出來，比笑鳩佢，lead 少少人都lead 唔到，後面啲藍衫又食花生，激到個白衫鬧返自己伙計，咁佢伙計自然唔會賣命博。

再舉個例子，地鐵同比人笑鳩唔好攪我後面個白衫警察，其實當時笑鳩個白衫係無乜用，但調返轉用呢啲醜事去反煽動返附近啲藍衫，對住啲藍衫講「跟啲咁嘅阿頭真鄧你慘啊，明明點睇你都smart 過佢」，又或者「係喇，你都忍唔住笑喇，不過跟住個廢柴order 又無計」，攪到白衫又唔信藍衫，自然就算執行指令都只會事倍功半。

總之係要分化佢地，目標係上司同下屬的差距，大家各自發揮想像同簡化，當然，成功機率可能低，但一定好比鬧佢，或者吊鳩佢地叫佢地出來打更實際。

膽

覺得想幫手又承擔唔到風險的請參加和平的遊行，遊行人數都係好重要的輿論支持

不要因為希望而堅持；
而係因為堅持才有希望。
香港加油💪🏻香港人加油💪🏻

你宣傳記得話上星期遊行成功推遲惡法一星期，階段性勝利

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得
強烈遣責警方使用過大武力打市民,記者,各宗教人士,老師等等
用口水屌死班差佬 市民睇到啲報道點諗唔重要 但班警犬咁打人真係好過份

另外,亦支持市民參與一切宗教活動為香港祈禱
星期日一齊上街遊行

樓主你諗呢招其實幾好，同唱聖詩可謂一剛一柔嘅組合，但真係要日日七廿四無間斷咁輪流轟炸，先收到效果

其實情況就好似情侶或者朋友鬧交咁，大家越講越激，反起舊帳互數臭史，盞越來越敵對。

心理學or 你做開cs 都有教，同理心加轉移重點先可以解決困局，而家分化哦差佬就係要佢地內鬨，減輕殺傷力。

其實勇有勇去，但總有啲人想穩陣派，各有各做，加油各位💪💪